只要我一息尚存 都會繼續奮鬥

屌你老母一於鬥長命

all巴絲加油

push